食評：圓方pizza deco pizzeria

放假去行吓呢個貴一貴嘅商場，發現呢間餐廳，188就有個3層架tea set，包 2 杯野飲添，喺呢個場算好很平啦，就入去試吓

難得星期日下晝，客人都係好疏落，所以都好快有野食。由最底果層開始講，呢個和牛海蝦薄餅，係要另加30蚊嘅，但係加咗之後完全唔後悔，因為澳州和牛肉味濃得黎又唔韌，海蝦咬感亦相當彈牙，係個好好食嘅批黎 如果唔加錢，可以揀啲普通嘅款式，例如夏威夷風光果啲。有波羅有辣肉腸咁。食呢種批好似會得罪意大利人

第二層就好三妻四妾喇 有炸雞啦炸魷魚啦parma ham啦辣肉腸啦牛油果蟹肉多士啦，仲有啲橙皮添！（其實係檸檬黎 ）。炸雞、辣肉腸同parma ham係正常味道，唔特別講。炸魷魚炸粉薄，口感爽，食第一舊點沙律醬已經幾好食，第二舊（每人唔只一舊都好抵讚）點黑色果隻甜酸汁，直頭係好好食喎。不過最特別都係個牛油果蟹肉多士，特別在我唔中意食牛油果，都覺得佢好好食，而且佢嘅蟹肉係一舊舊唔係一絲絲的，飽滿、豐富

最頂果層嘅朱古力蛋糕同芒果撻，有一個好精準嘅形容，就係大學canteen糕點嘅級數，好食過餅咭小小啦 但係總括黎講188（+30）加一，我覺得係好抵食嘅。

最後講返個批，唔加錢嘅選擇除咗夏威夷風光之外，仲有個港式叉燒，我覺得好特別嘅 下次會再去試。

幾錢一個post？

港式叉燒pizza

星期日都冇客要搵打手

未食 但聽落幾特別丫

抵食喎

有AE咭先會去

係呀，呢個場、呢個價位、比呢啲野食
我都預咗又比人話係打手
但除咗啲甜品唔得，其實冇咩可以彈

有得再平？

一至四晚市兩人半價

好似冇AE咭都有主菜買一送一
真係生意好差咁

個度pizza好冇味我唔知
但個度個risotto真係幾難食

仲諗住主菜買一送一叫黎試下添

個pizza值得食下的 真係幾好食
同場更貴既大有人在啦
呢間野其實算多人食
平時見佢lunch time都多人食
晚飯時間會full

絲打有冇食過個叉燒薄餅

上次食過北京填鴨PIZZA 我都覺得OK

都幾抵

呢個好似仲破格過叉燒

圓方入面算平

又易有位

lunch time 好那多人

你老味塊Pizza 厚撚過塊地毯，點撚樣食

個廚食過意大利Pizza 未

好多pizza店都有北京填鴨pizza
唔知點解

我想佢厚啲 冇咁咸又飽肚啲

冇呀 想像唔到會係點